
                      Gran película. Drive habla con silencios: hace un gran logro a partir de lo más sencillo. ¿Para qué más? Olé Refn, olé Gosling, olé Brooks, olé Mulligan. No puedo decir que es la mejor película del año, pero si la que más me ha atrapado en la historia. Quizás la violencia más limpia del cine, es decir, nunca había visto secuencias agresivas tan sencillas y bien llevadas. Me hubiese gustado que le hubiesen dado más juego a Christina Hendriks, porque los tres minutos que sale en la película me han gustado mucho. Me esperaba un poco más de Gosling, pero está impecable y correcto. Brooks se sale.
        
            